艾達臣d出迎真係想輸幾多粒

下下都同中堅撞埋一舊

做龍米9都冇係輸蝕啲